闊腳人踢波嘅煩惱

早排買左對Nike Magista，屌你老母著嚟踢左幾場波，隻腳指公因爲迫得滯搞到瘀曬，隻色成個醬爆個嘴咁，每日隻腳甲好似就爆咁款好撚痛，有冇ching介紹下有咩闊腳波boot。

睇錯閪腳人

唔好再買nike

tiempo

著過返唔到轉頭

magista比窄腳仔著就爽 樓豬買番d闊身闊頭就岩

買大一個size

我着nike mercurial x 又係爆過幾次腳指

Nike teimpo,搵埋貴版 有特價 仲好

Nike premier 2.0

識著一定係美津濃

我都想問下邊度有多啲牌子嘅波boot選擇

以往十年踢波著Nike
近年轉Adidas 發覺Adidas 仲舒服

Nike adidas根本係就住鬼佬腳黎design，亞洲特別東亞人種係腳闊，買返日本牌子ASICS mizino就最好

有咩辦法踢波可以唔整淤腳甲 咁多年都係咁 斷斷續續 好返又淤過 不下十次 但明明對鞋係啱size of 我著開42.5 adi 試過買43 1/3著長襪都有d鬆 買42 1/2又掂哂腳 整淤腳甲 42 2/3就啱腳 但都整淤腳甲

你係咪戇鳩 樓主叫介紹闊腳ball boot 講埋啲樓主講左既野做乜

Hypervemon

闊腳唔好著Nike 啦

著左咁多年nike
係T90岩我地呢d闊腳撚
其他都不了

我都想知 tiempo著緊7窄過以前
想轉會

我有對puma 其實唔錯
Puma>Adidas>Nike
mizuno唔知 未試過

magista已經算闊
我都係闊腳淨係著得tiempo 同magista

真， puma好著，我對evospeed著左3年都唔捨得換 一黎鞋頭薄易食力 二黎唔刮腳